【PS4】點解PS4跟果隻耳咪d聲咁垃圾

開頭唔用咪賴得摷出黎
用住iphone個殘舊聽住先

點知有日用咪摷返出黎用
d聲又沙又細
又發覺毒L係唔識講野
最後收返入盒

iphone 個咪係用唔到
不過聲都叫比原廠好d

iphone 個個用到 不過聽你講野個人會屌鳩你囉

好似係單耳？

我襟完閃左下 mic icon
但個 fd 話聽唔到我講野
可能係舊 iphone headphone

單耳
但幾 un 耳

新舊都用唔到

唔知點解我用唔到佢個耳機

擁咪

nat類型問題